[叫春][不推文] 點解妳係港豬

回覆記得㩒不推文

我真係好撚鍾意妳啊
但點解妳係港豬啊

知唔知每次有遊行既日子
我提妳出門口返工小心啲時
我好想妳唔係剩係答我

"好啊, 你都係"

我想妳同我講不如一齊出
點解妳連遊行都唔肯去
和你非都唔肯做
又話自己見到人地好慘會心痛
但又唔肯企出黎
知唔知咁樣會令我好心痛

我真係好想繼續鍾意妳
但我真係做唔到
點解我地要喺呢個時勢先相遇
點解呢個政府咁撚仆街
我真係好想同妳一齊做港豬
但我唔可以拋棄咁多位

點都好
我今日唔提妳啦
但咁多位
一間都要萬事小心

光復香港 時代革命